［集思廣益］16/3-19/3 獨遊石垣島 有啲咩必玩必食 順便睇下有無旅伴or飯腳

淨係買左機票 book左架車 石垣好似無乜野做。或者會去玩滑翔傘 book tour去其他島

住西表島星野, 石垣club med

坐船過隔離座島坐牛車

會呀 諗住klxxk book 個tour去隔離島

Club med 正

推一下

石垣島有滑翔傘？
去潛水 有香港人教潛水

有呀
不過天氣仲有啲凍 就唔潛喇

留番個tg

留名，五月去

夜晚仲可以出海觀星

最尾玩咗咩？
3月尾去諗住去睇螢火蟲 去竹富島
但唔識揸車有啲麻煩

Join左個tour 係石垣港出海睇星 不過太多雲 無你幅圖嘅效果

有一日去左幾個島 坐下水牛車
太大風玩唔到滑翔傘
夜晚除左睇星 都無野做 唯有自己遊夜車河
唔識揸車係好麻煩

6月中去淨係租左架kcar仔
有無咩酒店推介下
我見啲價錢好參差下

我住左間經濟型 有免費泊車位 叫kaiho hotel